# Parser
### Общая информация


Создать парсер excel файла на Python.
Создать таблицу согласно нормам реляционных баз данных (внести все значения в одну таблицу).
Добавить расчетный тотал по Qoil, Qliq, сгруппированный по датам (даты можете указать свои, добавив программно, не изменяя исходный файл, при условии, что дни будут разные, а месяц и год одинаковые).

1. Результат должен представлять готовое к использованию решение
2. Результат для проверки разместить на Github, предоставить ссылку
3. Просьба показать понимание принципов SOLID и практик связанных с этими принципами
4. В качестве БД можете использовать любую, например SQLite
5. Тестовое задание не ограничено по времени, можете взять несколько дней

### Установка и запуск:

1. Произведите клонирование проекта с удаленного репозитория и перейдите в папку проекта:
```
git clone https://gitlab.com/Pashokkl/parser.git
cd parser/backend/
```

2. Создайте виртуальное окружение для проекта и установите необходимые зависимости из файла *requirements.txt*:  
```  
pipenv shell  
pip install -r requirements.txt  
```  
3. Запустит сервер приложения и пройдите по адресу [http://127.0.0.1:8000/](http://127.0.0.1:8000/) 
```  
python manage.py runserver
```  
